強烈譴責 暴徒推倒何君堯老母個墳

強烈譴責白衫暴徒!

白衫暴徒打搞先人可恥
收唔到數姐 禍不及妻兒呀
強烈讉責

強烈譴責